【認真討論】吉野家聽力測試

考古吓，其實當時嗰一句係咩？

條撚準備，搖撚準備，瞄撚準未⋯⋯

人人聽嘅嘢都唔同，點解咁耐都仲未有共識

呢個仍然係一個謎

條撚準備
瞄撚準備
搖撚準備
條撚準未
瞄撚準未
搖撚準未
門鎖好未

好多答案，我真係望唔透

調能準備

條撚中鼻

牛河好味

唔撚准避

廚房準備